覺唔覺支那人讀“朴”槿惠做“嫖”槿惠好柒

發音究竟點讀？？

讀朴

即係點？